[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(39)

留名

掂

Lol u forgot to change your name

Who is the next one

38進度會再update,6/5 00:00未有你先問

不嬲冇轉

明明你係絲

大師幾時得閒幫埋我占埋過十字

唔好嬲我阿bb

我搵唔返你地占到邊，留名睇一陣失眠夢遊幫你地搵返先

Next should be #764?

下個38#911

今日牌感不太好 唔敢用十字開人地啲case
你留多次我聽朝幫你

764之前好似占過,冇佢會講架喇
btw 呀t唔好留單字

巴黎 lihkg個個都話我講嘢似女仔

Paris
Still feel like betrayed

你有新問題我幫你開牌囉
我都冇呃人

巴黎🙋🏿

大c們返黎未

thank you
名 eric
問題 未來半年嘅感情狀況
時間2017/05/05 01:03

溫書~

即刻到

利申 廢jer

正德你條隊要等幾耐

正德大師

唔知呀 而家仲睇緊三月尾
是否街已仆

我睇完千里命稿下本應該睇咩學野

我有排你架

新post 留名

唔洗開住 我大概係度開左九千次 累了

召喚12宮, 軍官, RED CFU

新PO留名.. 多多指教... 大師們睇住小弟

#38 333here
追曬都未見到自己出現
就已經開緊#38 991

你幾時搵我架

比人SKIP左
幫你QUOTE番出黎排

俾個八字添啦順便

誰輕輕叫喚我

呢個問題我真心冇時間加唔想占

唔該大佬
現實已經夠邊緣估唔到上連登都係咁邊緣

好彩我打左個占

軍官都好忙

唔好灰心

我唔係好識占呢類

忙嬲豬

lm

知你威啦

係就搵番我打埋尖啦

我開返個line 睇睇

同埋去公園

軍官份人似方丈？

利申 假腸

小氣程度
軍官>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>方丈

正德兄漏左我 應該睇咩書學八字

想知前程
因為上年(今)真係失意得好緊要，所以想睇吓下年會唔會好返少少

搵緊PT 發現而加派傳單都有5,60蚊一個鐘

我9開左, 9UP下先
你好怕走出自己安全區, 心內好想試新野但個腦又同自己講我未必得架都係收皮啦, 最後你就跟住個好保守既PLAN行...過去個年你花左好多時間適應新環境, 而家其實你已經可以走出你個安全區, 將來你應該會handle 唔同野handle得幾好。
你個問題係實在太驚前驚後, 明明有能力, 又唔敢行出去, 解決方法係大膽D, 大學生呀, 做乜都得架啦(唔好犯法同搞大人個肚就得), 想做就做唔洗怕

9UP完, 唔準講聲,等其他大C黎

冇架喎我跟師傅學
睇書嗰啲睇吓基本概念就ok

準準哋
我其實係好努力嘗試去參加所有我可以參加嘅野但係俾人全部re9ject曬，我數到有十次，係足足十次。本身想上莊，好波到臨interflow camp先俾莊友踢走，跟住去所有team/soc活動，甚至in hall in左四次都可以唔收
我灰到爆炸諗住可能讀書好啲，然而讀書又shit
跟住難得俾我R到個drama嚟玩，冇得做cast都算，博盡喺一個team然後嚟少一日俾人搶左個in charge位，一句屌埋嚟話我冇撚做過野
我今年初一就同我老逗吵大鑊爆曬出嚟，然後男人老狗崩潰流馬尿
你話嘞唉

師傳你收我為徒拉

仲唔比我捉到你未訓教?

咁黑, 可能你犯太歲(我亂UP)

大撕們未瞓不妨救吓小弟

點只犯 直情係上世屌左太歲老母咁

你間U邊區呀, 會唔會同校呀我地

薄扶林呀

ur face ur fate
u hkujj ？

叫聲師姐先

係也
有冇咁易估

入得連登係咪都叫師姐嫁啦
做咩姐你

上莊根本就係伏

屌你咁串, 抵太歲唔幫你

有得中好過冇得中

對唔住師姐

唔知你咩科啦, 但GPA都好重要架

喂喂喂醒未同埋其他巴／絲打
今日發生咗件事令到我覺得嗰對象 根本 唔係一個好對象， 白廢咗你哋幫我嘅占卜同埋關心 件事之後 我發覺清醒番好多 唔需要為咗啲 娘娘收兵格煩

我知好重要
其實我而家溫緊書
就考試

Me2

有邊個唔係

總有膠人仲睇緊片打飛機

書照溫, 飛機照打
我真潛了, 再唔專心溫仆得街

其實溫左都唔保證大步攬過

咁突然? 詳細D?

你哋就好啦仲有書讀

監生chur死認真咩

我有朋友比佢老母管到連興趣都唔可以有

我都唔知有咩辦法可以幫到佢

唔會幫到 阿媽控制狂好恐怖
爆SEED 同呀媽嘈一獲乜野不滿一獲過屌晒出黎
曾幾何時都係咁同呀媽嘈, 呀媽仲講"你咁不滿報警告我虐兒,拉我坐監就冇人阻你啦!"
之後佢報左警

冇白廢呀，有咩上黎傾吓

佢喺香港 讀大學 平時收埋廿幾三十個兵仔冇人知， 佢仲會喺其他人面前扮到好純 唔係我同個friend一齊中招搵對方傾我都唔知中咗伏， 佢唔係要物質上嘅要求 ，淨係鍾意同人曖昧 冇物質要求 我聽到都嚇親， 原來已經進化到唔一定 要禮物供奉 先算係兵！ 佢每個兵玩兩三個月之後就飛， 我真係唔明白而家啲人嘅感情價值觀

挑戰訓得最少紀錄

lm check

我諗經過今次之後我應該對香港人嘅愛情價值觀冇曬信心， 宜家諗返其實一個人仲開心自由自在唔使煩 頭先打漏咗 佢係會特登引你以為好大機會表白成功 之後就突然失蹤

佢阿媽真係好恐怖

呢種人需要個個人都圍住佢轉
岩岩睇完厹youtuber 單野
真係見好多好似好純又乖又天真ge女仔係娘娘, 收埋好多兵仔, 仲好識攻心計
不過唔好放棄, 仲有好多好女仔

唔要命 同你絕交

上莊係咪伏好睇你份人同你班人
夾得黎大家有責任感，可以將枝莊搞得好好，搞活動、整souvenir、同學校開會、搞印刷，每一樣都係經驗，學到野對你將來做人翻工都好有幫助，尤其是你做大post、做大活動既personal in charge的話。

不過都好老實，而家風氣唔同哂啦，老了

又絕交

朋友幫唔到幾多
佢媽只會覺得你地帶壞佢個女, 搞到佢唔再聽話果d
你個fd 會更加難做
比個呀媽知咪等散同被軟禁, 咁緊係死都唔好比佢知啦

我而家打算順其自然撞到個啱嘅 就睇下有冇機會自自然然係埋一齊 唔需要話邊個愛邊個多啲 如果真係有心機就唔需要講曖昧 嘅嘢

sad but true
等到佢地侵我嗰日可能grad得

咁你快d訓啦, 冇命架啦你

死又輕於鴻毛

咁又唔係唔需要ge, 唔多唔少都要有, 你少少都唔講,女仔會覺得你好悶同好鈍
不過順其自己係最好, 你應該仲好後生姐, 大把世界

唔會, 控制狂唔會因為讀咩學校而改變
控制狂點都會想放法放個仔/女係名校

你咁早死, 點係奈何橋相遇,係咪諗住做我老豆?

點解三點我仲未訓

唔做老豆

我都想知

唔該曬你哋咁多位 可能我要冷靜下先

講真
好女仔唔係冇
係少左啲姐
總有啲性格又好個樣又唔差嘅寶喺身邊
只係有時太好，好到佢地連閃亮喺你眼前嘅時機都冇
樓上唔好灰啦，呢啲真係非戰之罪

有咩事都好，呢到大把失意人陪你

我based on你牌解咋wo

Btw, 呀巴打可唔可以quote返牌同問題出黎。呢個解其實唔岩。對應位有出入架好似

仲有你留完like返comment, 我要返工深潛一陣又比人推走左我唔追post ga

人地話quote左呀,我用apps版就真係睇唔到啦
想幫都幫唔到,愛莫能助

早晨

咁佢指明要你麻 我有咩計 我廢

寂寞你明明係大撕
早晨各位

呢排好夜訓

中出早晨
大家早晨

你地個個唔洗訓架？

要架

要嫁

要咖

任訓架wo

早晨

感情問題抽到杯5 劍10係唔係算玩完？

訓咁少 咩人黎架

要駕

要價

要膠

4點訓6點10起,訓左近3個鐘

就咁劍10冇分手既意思

Name: tak
Gender: m
Q: 我而家鐘意嗰個，究竟對我有無意思？我同佢有無可能？
諗問題時間： 02/05/2017 02:48

第37個post 問過，但應該skip 左

未來劍10?

要睇全部牌先睇到故仔。
劍十有結束既意思。但結束可以解你咁就一世結得婚。又可解其他你輸左俾佢俾佢食住。
利申9up 學緊野睇牌靠感覺解釋

好似要

要睇畫鳥

唔好信我，我都係解緊自己牌，係醒未大撕到偷師中

大撕

留意番劍係風元素,風係思維同溝通
咁劍10又點會係實質既分開

或者結束

Quote返37個籌黎睇下

大撕 杖五加劍十
係咪都可以解思維上既忽略導致結束/投降。
即係提醒唔忽略其他好的方面導致思維上既失敗？

咁多把劍插住仲唔夠，仲要諗？

講到一舊舊。學緊野求大撕指點

劍係思想同思考...
已經十把劍插住.. 你仲諗咁多.. 你想有多幾多把插住你先?
偉特果副牌劍十講已經諗左好多.. 比好多諗法插住..

師傅明白了

早晨各位大撕

逼到自己入絕路

劍十未必差

杖五係火素 重行動
我會理解係鬧咗交，個心hurt

睇緊偉特本書 有啲難

今日茅人既

d廢青未訓醒

咩冇
細佬我仲想睇吓其他大撕點睇我個去向
因為真係頹到太灰

睇錯你細佬

兩點考試

細佬我
今天我啲frd

講左幾多次 佢呢個解係錯

俾多次機會你

可唔可以quote埋寂寞應我d牌對咩位

無眼睇

我問你之前唔記得講番我咩牌對咩位係我錯既
但好似佢冇睇你最新個解

講講吓好似搵神父告解咁

唔好意思, 我係上個post#391 我揾唔到係唔係姐未輪到我
唔係想催, 怕排錯隊

神父 我有罪

西老我

可能俾人reg左

thankss 我再排下

西佬唔係我

我check左了 應該係miss左

好似係因為我地果時激烈討論8字

8字?

點解空空大師可以搵野搵得咁快

佢啲資訊真的很有用

排錯隊 好好笑
你quote番條問題出黎,星盤答到既我而家答

中出果個唔係8字咩

him
M
同另一半都想維持長久但好易火星撞地球, 想問其實會唔會keep到係對方？
3 may 2017, 14:17

謝謝

努力就可以了

熱死人

今日好曬

進行緊 有時係硬係覺得差啲

雖然話就話你地都想keep,但其實你地兩個都冇咩信心,有d野太過執著,佢又開始迷惘唔知點好咁,同埋你又好似好忙咁
暫時睇唔會分手既,不過小心有第3者加入

你係咪好好勝，係到要講到自己岩，人地錯先收個D
你知自己應該理人感受講野收下但又成日忍唔住
你心態好似變左為KEEP而KEEP咁

個女仔唔想同你嘈，好多時避得就避
（好似佢而家身邊有D誘惑，我唔SURE係乜，你小心啦）
佢可能都有D嫌煩你地既關係，開始望緊好無離開

軍官 星盤中間啲線亂到7彩既時候 有冇方法易啲睇
例如呢個

同埋你地點記行星同星座既符號

岩啊.....中啊
都感覺到佢信心不足, 大家都成日因為自己好少執著而去嘈, 我份工成日都冇時間而佢身邊都有好多仔周圍轉

係....我的確好好勝, 好多野都要講到係佢錯而要佢認個隻.....好多時自己都知咁係唔好但又忍唔到
佢身邊有人周圍轉

贏左場交 值得咩

睇多D美少女戰士
塔羅牌有... .好多星座站都有...

我個app禁d星就會出晒同其他星既相位,唔洗睇線,占星之門果個圖都易睇,你呢個我驚睇到豆雞,八陣圖咁
星座符號有意思,白羊係羊頭,巨蟹係蟹鉗,山羊係山頭魚尾,希臘神話隻野係咁
行星太陽月亮你唔會唔知掛,有兩條天線係水星,因為水星離太陽最近,佢就好似個使者咁傳遞信息

美老女戰士

唔值 叫緊自己要收火

有冇聽過其他情侶點相處
通常係女啱曬男錯曬家嘛

妟啲我清上個post miss 咗嘅case
有冇痴線佬有list

月野兔
火野麗
木野真琴
水野阿美
唔記得Tim

又唔好咁極端

符號靠想像

拍拖+工作既combo你應該有排辛苦
睇你地既意志啦
btw好奇一問,你份工會唔會離開香港?

有時佢都算係合理

38 #911前miss 咗你嘅可以留低層數，因為太多嘢miss 咗

又唔辯論比賽 唔洗下下贏到盡既 記住呀 無奬架

Btw我見到有問題有係咁意幫你地置頂一下

其實佢一早都知自己問題啦

知又唔改 犯賤

所以果啲咩大十字都可以係個app禁出黎?

圖形相位唔得,呢個要睇線,一係就睇度數
不過我果個apps未試過你張圖咁亂

頭先痴線佬個盤,d線好少

啲度數點睇 我見到啲行星在咩星座果度有兩個唔同既數字

工作個一part我已經就快比人搾盡, 係有時有另一半我先可以放鬆但有時一嘈起上黎真心頭痛

我份工有機會離開香港

知道了

知左好多年....改唔到

咁冇睇錯野,又增加到exp

夠exp升lv未

嗚啊 仲有睇到咩

咁我仲洗唔洗答你。我下半部分同寂寞一樣

前面係度後面係分,你當鐘既分針秒針咁理解,星座係鐘入面既12個數字
asc白羊既話,白羊座10度20分=9點10分20秒
太約係咁
兩星成三分相既條件係兩粒星分別落係既星座係要同元素,之後再睇度數睇下過唔過容許度,e.g.水白羊 火獅子,咁就係同元素,水白羊10度 火獅子15度,咁就成相,相同度數叫正相位,我用三分相既容許度係7度,即係10既正負7都成相
四分相就係同性質,即係白羊+天秤咁,都係基本宮,雙子+雙魚就係變動宮
對相就係對宮啦,六分相就同陰陽,合相就痴埋一齊
ps.先唔理果d噠假相位先

btw我講鐘個例子係錯,純粹話比你知d度數係有兩個單位

錯唔曬既 幾多進制個concept je

數學差唔識 如果佢明就算啦
時 分 秒
星座 度 分

我係咪有慧根

係呀

.....

冇計
你試吓唔係咁

明度分果part
係後面果啲唔明姐(可能因為我係啱啱開始睇書
我見書話三分相係兩行星差120度
四分相係差90度
但係...我見啲度數黎黎去去都係0x度-2x度 咁點樣樣120 90 60 度

同埋 星座對行星你點記
古典同現代都係有天王星冥王果啲?
凱龍星計唔計 (我見本書有包 但唔知係咪有分古同現

我諗緊塔羅點配合五行，如果配到，建議卡會解得舒服好多

金木水火土
雖然我唔知你up緊乜
但係五行唔係東方野黎嫁咩
塔羅唔係西方野咩
可以混合?

利申 一曉不通的9upper

塔羅不嬲都對應風火水土

咁點再對金木水火土

塔羅本身有少少易學係入面。我見偉特本書都話可以加啲新嘢入去。
因為配合到可以見到相生相剋，方位，時間。

好似得四行
係咪五行欠左啲野
打

講真 準咪ok 理得你用咩方法

兩個系統黎，所以諗緊，應該要研究多排

我想問吓 有冇人去咗韓國呀
好懷疑呀

矛啦啦懷疑咩

黎緊會去 正德你懷疑咩
btw我冇咗個line ac 有冇得再排過

其實係有個行家搵我
諗緊會係邊個
今晚同佢鳩流吓

搵我啦 俾你打尖

我地逐樣黎先
一個圈係360度,但有12個星座,所以每一個星座佔30度,白羊0-30跟住到金牛其實係30-60,雙子就60-90,不過佢過左宮就由0開始番
相位果到其實唔洗點理點解會有呢個度數出黎,太複雜既數學問題,你只需要理解我上述講既方法就得,當然占星之門個圖有晒唔同顏色你應該會易睇d

星座對行星你係講守護星? 呢個牽涉七重天既概念,日月同為發光體,所以日月係底,之後就依照星體同太陽既距離分七層,星座再順次序排,所以除左日月其他都同時守護兩個星座

冇記錯好似係咁

古典唔睇天海冥,古典個時期科技未發達到睇天海冥,最遠只睇到土星,現代就睇埋天海冥
小行星可以唔睇

懷疑

痴線 解得好撚清晰

細佬我以前試過玩類似靈擺
賣舊gem吊條繩咁問野
又幾準喎

頭先唔記得畫番條線,白羊係1宮,雙魚12宮,順次序去到巨蟹獅子就黎個u turn,咁12宮就順晒次序
咁會仲清晰d

我正想問點解啲行星會對果啲星座

冇嫁,火星對白羊之後就順次序排同分配

行山帶舊靈擺有冇得諗,去到分叉路唔知行邊面就拎出黎占個卜自

點解白羊一定係一宮
定係你呢個係example

好似得七成
你唔怕死可以試吓

白羊一宮係定左,唔係例子黎
因為白羊係春分點開始,所以就係一宮,唔知得有冇記錯

吓 咁我呢個真係唔明喇
咁命主星所在宮位同白羊一宮 乜座乜宮又有咩關係
定根本冇關係
(我明點解red話自學幾乎冇可能

拿 去到呢到要先分清楚12宮先,12宮係有兩個,一個叫黃道12宮,天球體總共係有88個星座

未打完禁錯sd,等等

留名學野

屌我唔想追post.好撚7煩
留多次你個名黎

拿 去到呢到要先分清楚12宮先,12宮係有兩個,一個叫黃道12宮,天球體總共係有88個星座,黃道係太陽行既路線,所經過既12個星座就叫黃道12宮,亦即係12星座,有睇星矢既應該熟啦,薛安都係打頭陣
而我地所講既宮位就係後天12宮,宇宙投射落地球產生既12個不等既宮位,包含住人生12個範疇
ps唔同分宮制都有影響

呢到概念上既野唔難明,去到相位同宮位既應用你會更明red點解咁講

有無得唔做follow up
一係要follow up既可唔可以再排隊再占（可以由其他巴絲代占）
我要做follow up好煩。一收工返黎又洗左十幾版，唔想搵返個個人個名

FOLLOW UP既自己再打過名, 問題, 之前開過乜出黎啦
我無份搞, 見到都覺得煩

唔同地點唔同經緯度會影響唔同宮位既大細,asc亦有機會過宮,asc一過左宮成個睇既野就會唔同晒,所以點解占星要有埋人地既出生地

煩撚到嘔。返工已經攰。一返黎做follow up連名都無真係燥左。我占條鐵呀 定當我記憶力驚人過目不忘記左邊個巴絲叫咩名呀 妖燥底呀

asc有咩影響? 你之前又話無呢回事既

呵返眠寶
要覆診個啲麻煩自己quote返完整病歷

覆診人地都去reception 登記自己邊位啦

要登記既麻煩呢邊

........

呢條題目叫你男友黎占

稱呼唔好再留單一個英文字母
犯規 罰你停賽

好似占唔到咁款

asc唔同宮主星咪唔同,成個方向咪唔同
我之前講咩

帶定頭盔先 唔好打頭
Asc係上升星座？ 你又話無上升星座？

asc係上升點,我話asc係用黎計宮位起點,咁先排到之後既宮主星
而我所講既係冇上升星座,上升星座冇得同黎分析性格

jeng

btw

一竅不通

曉同竅個音都爭好遠啦

哦明啦
咁點解無得用？

下？？ 邊度

其實第一宮唔可以叫分析性格，我會話係最突出最外在既特徵，可以係外貌可以係好多野

by 寂寞大c

Francis
問題:我同女朋友依家仲有冇得救?目前冷戰中…
時間 20170505 15:30

求指點

因為asc本身只係用黎計宮位起點,根本就冇上升星座呢樣野,咁本身冇又點用,你地都唔會用mc黎解性格啦

呢到啲師父應該睇唔到

我老師就咁講既,星體係有個表講晒咩星係咩星座咩宮位咁嫁嘛
由日同冥之後冥下面就係asc,咁d台灣人譯果陣就連埋asc一齊譯,變到有上升星座

火：錢8
水：棍王
風：棍騎
土：錢王

我就睇唔出佢有野放唔低。無論現實思想行動上佢都好專注努力去做緊某d野。但唔覺佢後悔/唔開心，反而好有自信好開心咁去做

我都呆左呆 即刻用4元素占睇下睇唔睇到

sor9 中文太差 執筆忘字

唔睇好過睇

隔兩層都睇到眠寶不如你去開檔

睇到都唔會睇

我冇陰陽眼

9up唔一定準架jeh

正常我覺得睇唔到。但開完4元素又好似up到野出黎

姐係我要煲下星矢先 (細個冇睇
姐係白羊一宮係指星座 而佢係第一個?

好啦我#911開始開，開到出街停手

係,黃道12宮既第一宮,白羊座黃金性鬥士
星屑旋轉 !

我有朋友有潛質開眼，但未ready好佢master叫佢唔好開住

too much cant read

原來塔羅咁難學嘅
唔該曬咁多位大佬s

G
女
愛的人會回來嗎？
2017年5月5最號 3:49

麻煩曬

都話唔好單英文字
俾人屌唔好喊

另外，其實我想知你問黎仲乜
無論左睇橫睇點睇都唔覺你地有大問題
係你男友應該專注做緊有d野分左少少心，呢樣野應該會關未來決擇事

點解今日咁多野做....

我地唔係講緊占星咩

Between
有冇其他大佬可以指點明燈
我係#38 333
北川幫我開左次但係我想睇吓其他大佬點睇我強姦太歲老母呢回事

不用分那麼細
對我呢啲薯仔嚟講都係占卜

38#911
切 杖knight
過去錢皇
現在杯后
未來魔法師
原因錢十
環境錢二
對策劍七

就咁睇你對返咩工應該有自己諗法,你有啲你最想返嘅工。不過你唔知係咪真係最好而有所卻步.但係你依家諗太多但係少行動.其實你本身識嘅嘢都多,我諗揀一啲你本身有一定能力嘅工係最好.因為見到你未來份工可以發揮到你叻嘅地方.所以唔好諗太多,試咗先。

病歷呢？唔識quote呀？手殘呀？問人野仲要人幫你搵埋病歷呀？玩呀？

agger

對唔住大佬
即quote

唔信係問黎做乜?

強姦太歲老母經過👆

信呀
但係想睇真啲自己做錯左啲乜
北川曰：我做衰左係因為踏唔出安舒區
but
我係好努力咁樣衝出去但係頭頭碰著黑

你知唔知咩叫病歷
唔係淨係你個病
我要知埋你食左咩藥

......

北川曰：👆👆

師姐無打出咩牌解唔到

完

牌已經解完架喇.. 黎緊係要做輔導

或者咁講.. 你條問題係咪要對準個原因??? 你同班同學相處點?? 莊友? DRAMA 同工? 你同其他人相處得好唔好.

即係覆診啦。覆診要再排隊。留名留問題留性別

相處得唔算太差囉
但係好似性格又差少少咁

眠寶今日係咪嬲豬座

好
名:ZHS
性:男
問題: year2前路如何(要點做先可以償願)
諗嘅時間: 16:07 5/5/2017
謝

係咪即係埋唔到堆

其實係
so直接

日日都食左炮子彈

問問題要問出重點來
會唔會係唔夾呢？
係唔係你太認真？

埋堆睇性格ga wo. Tarot幫唔到咩，最多比到建議。但最終要你自己肯改至得wo

我食豹子膽黎挑釁你 等你發曬出黎 好快無事架

一日未黎野一日都燥底

你又知嘅
我係認真同唔認真差超遠
玩嗰陣瘋狂派膠
認真嗰陣係完美主義者

肯吖

咁我知你點解埋唔到堆

1）嫌你太膠，膠到唔想同你交心
2）你認真個陣太picky, 人地覺得你好麻煩，唔想同你有任何交流

眠寶原來同我同星座

黎咩

結論：唔會無人理你，因為得閒聽下你派下膠都好。做野你又認真，freeride你又得，因為唔會同你埋堆做真朋友

38＃948
四素
你：
火劍二
水杯后
風杖三
土皇后
佢
火劍三
水錢knight
風錢四
土杯四

過去月亮
現況杯三
建議devil

照咁睇佢心入面你嘅地位唔算太高,
因為過往你係咁撳住自己,過於被動.
其實你好想照顧佢，甚至諗好要做同要講啲咩.
但你最後好少做,反而偏向做好自己個形象等佢溝你.
但因為你地情感上交流未係好直接(((佢都唔太知你點諗
所以你地過往關係好虛無。而男方依排傾向孤立自己,佢不論清感定行為都以工作呀,學業呀個啲行先。冇乜點諗過要拍拖或愛情嘢.
但小心雖然呢刻交流或者feeling唔錯,但你未令到佢有ff覺得你係可發展對像。
更甚有機會有人同你爭佢。
但其實佢自己一個咁chur都開始攰到寂寞，若你可以放下束縛同怕醜,主動俾多啲情感support應該對你段關係有幫助

親戚

只要我們不問為何然後忘記誰是我

即係麻撚煩 嫌三嫌四啦
咁人地咪廢事叫埋你一齊玩
求開心姐 唔洗咁上心既

我黎搵你

黎

寄左親戚俾你 請收件

唔係黎左先會燥嫁咩
咁姐係黎左同未黎係一樣 都係燥?

北川你又有朋友陪你買低胸衫喇

谷住 谷住呀 你話燥唔燥

黎之前會谷野，谷野到完個一日都係燥

屌

只有黎完果一兩個星期係心情靚
pms +谷m =生不如死，日日都躁底

pms乜黎
pre-menstruation?

黎啦PM ME, 我地一齊去SHOPPING呀BB

如果谷得超會點架我想問

有個男同學 中意咗我兩年
我同佢都各自有男女朋友 跟著頭先走 啱啱考完試 佢坐係門口 望著我走 跟著班fd話 我見到佢望著你啊 搞到幾尷尬

最慘係谷住個時係咁生暗瘡

開你波

咩叫做性格差少少?

唔生m瘡揮手

會變谷早淋

你咪話 咁你望佢又係咩意思

唔知乜野經前綜合症

你男定女黎

屌出聲

佢好似女黎

我試過ex 加呀妹加呀媽撞期
個陣我抖啖氣都係我錯

完勝

係喎linlin男定女黎

谷得超笑到仆街
嬲打

原來係咁
姐係鳩hea反而仲好

點先會有真朋友

與其問點樣可以過得好D.. 倒不如問下係同同學/朋友相處有咩可以改善既地方...
我諗大師們會更容易答到你

做自己,啲fd會自己搵上門.你委曲求全不似人形冇人會想理你lol

你自己黎埋一份咪得囉

呢樣問得咩
問得咁我晏啲追問

係你實戰既好時機喇.. 開佢壇啦

謝

我仔黎 係咪要腸出血

女

胃山血

追問??? 你條問題本身既核心就係呢樣野你用黎追問....

當我無講過.. 你喜歡啦

兩年了😭😭😭佢唔煩我都煩

係袋底界一刀咪得

又係
自膠一打

好sad
係咪好想大叫比我抖下啦

你想同人交心 但係你太認真 成個唐三藏咁 點頂呀
交心既野順其自然 唔好抱住我一定要你同我交心既心態去識人 會自在啲

好痛

post 38 已清
如有miss 請留層數,會優先處理
follow up會當係新case排
多謝你地耐心嘅等候,祝各位旅程愉快

真 順其自然

人黎.... 送客... 呢個病人唔肯接受現實...
護士姐姐唔該送客

爆post爆得咁快⋯

多謝大撕s

我諗緊我人生做錯啲咩
老母屌我夜返
ex屌我唔陪佢
我呀妹又嫌三嫌四
四面不是人呀cfu

KFC啲PT 可唔可以淨返六日..

Pt應該得嫁

有線cut唔撚到架喇,算啦

錯左你係男人

今舗偽裝學生了

利伸未做過快餐 但應該得既

其實我覺得你唔明
不過算啦 加油

正常暑假會叫你返多啲@@做乜唔做餐廳炒散？人工高一倍

佢就係想你地番六日
呢d鋪閒日根本唔缺人

@@你老母

你只可以簡一面黎滿足，兩面搞哂你裏外不是人。。

好耐冇見

死mk

軍官 唔好嬲豬

At at llm

開一次十字好似做咗一份past paper咁

有咁咁誇

我都係死返去訓算了 對唔住用錯符號

有冇人法國軍官好惡

偏執既錯

唔好以為占卜post就唔屌5p表情撚

我冇你咁勁嘛

頂盡咪兩題數

嬲豬座需要關愛座

原來係5p 用 梳我唔知

我開多四年應該會係

原來係你黎架

我唔係連登先用呢啲表情符號

軍

呢度冇人係關愛座

我都係前排先玩十字姐

岩岩起身

你話佢ao佢會insfqinfeqinfqnqfooqfkofokfqnkodqosqkofkdqfnqooeqkgeonqegonmovdwok

我係佐助

未18

一五可以做廢青鳥

咁山羊座呢,關唔關愛到嬲豬座

岩法國牙

連登禁忌

玩左4年幾十字... 不了

我係山羊 唔好嬲豬
錫返你

冇人想關愛你呀

佐助係軍官
佐助型毒撚

唔係要你呀,我唔是機

You are gay!

軍官型毒撚

雙子式關愛要唔要~~
有兩個呀

Oh 被發現了

冇人想你關愛呀

不過間舖係好細間

拎隻羊角捅你，仲嬲唔嬲豬

除你名

關愛我阿醒未

Finally

我仲未的得起心肝研究十字

🙋🏿佢女朋友成日開假ig ac follow 我🙂
呢個係一個 好愚蠢既方法 大家真係唔好咁做

講還講

笑

好撚煩果d女
睇左又點，可以做到d乜

有人開假AC冒認我
跟住啲人信哂假AC

有好耐 一日姐應該

笑乜

唔得閒姐... 唔洗咁敏感

男神特別易惹是非

飲茶幾位?
而家做緊推廣優惠
二人同行一人價錢

想咪一早講 唔洗扮gay wor

咪玩啦 水洗都唔清

開頭係咁 慢慢你就會反cup好似係

佢係個profile話xxxxxx 有隻狐狸精

醒未 覆line啦

偷相？

覆啦覆啦

岩呀 點先可以唔敏感

我呢我呢

相就冇偷既
只係係佢本人AC到係咁cm囉

被人冒認係咩感覺

唔嬲🐷啦

上黎搵水吹

跟著佢條仔知道咗 憎死佢
呢啲真係大忌
其實男同學 都揀返佢女朋友
但佢好似放唔低我咁

我應該係鐘意女人既。。。

Nobody gives me a shit

但唔介意後欄變太陽花RIGHT?

分散注意力 你唔搵佢 佢就會搵你 人係咁

佢有搵我 不過我太得閒

i am nobody

你做乜用emoji 笑死我

我都俾佢已讀過一排 而家sc又搵番我 是咪屎忽痕

你呢排忙完啦咩

好嘔心 雞皮都起埋
係我啲frd同我講 我先知有呢個假ac出現

個鍵盤好得意,用速成打d字會有emoji揀,打個豬字就有個豬頭嘜emoji

毒撚冇機會試

你既世界 唔係只係圍著佢轉

我地互桶吧

我突然間醒起 我都有試過

我自轉緊

咩keyboard黎
用開google keyboard冇呢啲野

被你咁講一講我又醒起！ 真心好嬲

岩呀 搵野做等自己忙下啦

係咪暗戀你

好襯你，繼續用隻豬
應該係😡🐷座

十字白老鼠街數
切world
1 cups2
2 cups8
3 swords6
4 emperor
5 wheel
6 pentacles7
7 wands3
8 ace cups
9 queen wands
10 pentacles 5

名 eric
問題 未來半年嘅感情狀況
時間2017/05/05 01:03

知咗你過往啲嘢2跳過
今次你放棄娘娘對你黎講係新開始
1，5話俾我地知依樣嘢。
不過你有時太墨守成規令你失去咗一啲機會,但同時依樣正直都係你優點,或者要諗諗平衡要點.但暫時你應該會偏向停一停抖一抖.我諗依樣都係好事,諗真啲你想搵個咩人,點樣,點解拍拖。
不過你都好叻仔,知自己要ready for重新上路,當你ready好之後,應該會有一段新感情。暫時你潛意識話我知你想搵個天然呆又活潑嘅女仔,而你理想係可以共患難的.
睇牌面你應該會搵到,去多啲新嘅地方同圈子試下 祝你成功

打我啦 俾你發洩喇唉

普通iphone都會 打birthday會出蛋糕emoji

朵朵菊花向太陽 中三二班性慾強

an機user表示....冇錢買iphone

我係圍著人地黎轉，轉轉下先發現我變到咁好咩

唔係 成件事好複雜 不過真心好嬲呀
本身自己唔記得左

以前mk 時代玩qooza 個blog既風格比人抄

我地互圍ok?

an狗+1

咁虧妹用咩呀

佢係偷埋我fb icon , cover photo
On9

關心埋我

我都要加入嬲豬座 潛水先

來吧來吧

全部都係曖昧cm 頂佢個制

三人互圍

咁撚恐怖既啲女人

我lg黎

iphone 6 舊電已經壞左
100%電 2個鐘就0左
想問iphone 7 而加咩價位

我係男你要嗎

咩年代 完全未聽過

新人留明

🌚

L🐷x2

6500？ 我個部256gb 買左7100

你搵我做咩

唔好意思又係我 經過琴日嘅事
我發覺都係專注返事業好啲
名eric
性別男
問題 未來一年嘅事業狀況
問題時間 2017/05/05 17:06
又要打攪各位

r下水吹啦 悶撚到發瘟

人形蜈蚣

眠寶

我試過三唔識七 有條女係ig tag我賤人🤷🏿‍♀️

仆你個街開完你先講

一齊囉

唔該曬絲打 呢幾日真係麻煩曬你哋咁多位 未來 我都想學習塔羅牌睇下可唔可以幫到身邊嘅人

我年紀同你差一大截
我玩果陣都係f1,2

呢個叫咩座

佢有講過除左識左好耐個幾個friend之外，我嘅地位就喺佢正下方
孤立自己個道好似有啲準 佢都話如果有人溝應該會唔理 而依家都唔想溝人
另外束縛同怕羞真 thanks so much 我會試下俾多啲情感support

西面座

f1 f2

窮撚要64 128

磨牙

我都唔識

唔好聽既

hi面座

難聽,😠🐷座個名好得意

襯你

128 6388

大概 07 08年既事啦

好阿 我都好苦悶

我有玩過 同你同年

但係佢當你fd咋未去到拍拖個啲ff 加油呀你

仲要有個frd話 見到佢成日同我傾 sc又同佢草紅心啦

仆街 我冇帶鎖匙

金心啦先正

留明

我冇白費絲打一番好意我有睇曬全部
其實而家我都係 打算順其自然 遇到個啱嘅自自然然喺埋一齊就算 不過我覺得當下 應該專注事業先
對唔住呀 要你咁辛苦開咗個十字 我會認認真真 記住你嘅建議

我覺得我塊面肥左,真係就黎變🐷

爬水管

要試下面部控球黎瘦面

打電話俾老母問佢係邊啦

叫軍官變嬲豬撞爆門

保齡球

反CUP機會黎啦

上次斷心係因為見左一日面 無snap到 之後佢又搵番我啦 毒撚表示開心到識飛

😠🐷唔係野🐷呀大撕

都唔係好多人知

唔識呀 都仲係覆佢好多野 然後佢又繼續問我有咩做然後我話得閒佢唔約 898

嫲嫲落咗街

唔好做番兵

u only

但總有人自願

杖7 錢4 戰車(杖6) 劍王(杯8)
我覺得係個女方唔願意俾你知太多先係咁姐
而家既關係應該係已經係最好
更進一步就應該冇

咁去搵嫲嫲啦 佢落街做乜

me tg u ? 😂😂

稱呼：啊豪
性別：男
問題：我同最近識既女仔deadair左 會唔會咁就斷（因為佢好似真係唔想覆，將來係咪咁就無左 ）
諗問題時間：17:25

點解又係你,你問左有冇10次

都唔知佢係咪收緊我兵 可能做緊大將軍 好開心

你係咪想share, 我tg 你得唔得, 我想聽

我點知 我怕我落街搵 佢返上嚟 我不要

未夠10次
但就應該有5次

你點會唔知

都係叫軍官爆門 應該快啲

你俾我發下夢 做多陣兵 我就收手架啦

你好似92 大過我喎你

dead air一次就問一次,占100次不是夢

我又join

保齡球就整埋容

唉 人生

將軍也不了 我以前做過 結果都係俾個佢新識既仔仔追左佢

大我九日

有個朋友做左幾年兵

劍4 杯2 杯王 太陽(杯6)
斷就應該唔會真係斷既
人地可能忙住拍拖姐
之前你地傾計 佢係唔係成日同你呻

我93

only you,can take me 取西經

啊豪哥 係咪咩新女同事果個

記錯左 我記得你1月1

一舉兩得,慳水慳力

我印象中好似呢度冇人1月1

做兵係人生最黑暗既日子

希望佢唔好識新女住

我又記錯

虧妹係元旦寶寶

好撚熱

sor 你記啱

因為我好記得有個好似係1月10 同1月24

係緣份阿

1月10係到

我返到屋企喇😙😙😙

24呢到 水瓶寶寶

有冇人記得我

7月3?

我有印象 等我回憶下先

btw 轉宮係點運作

不值一提

竟然記得

性格？

轉宮有d複雜,好難講

但係正常study一個人既星盤係唔需要用到轉宮?

寂寞好似1月20?

啱

大家有無試過搵花菇占卜

Sor 問得太急 問多次 麻煩曬
Gaga
女
愛的人會回來嗎？
2017年5月5最號 3:49

之前唔是幫過你喇咩？

節制 杖10 劍7 月亮(杖2)
如果你問係咪回來你身邊既話 應該唔會

我以卜卦盤為例啦,如果有人問佢同對象會點
咁牽涉既宮位一定係1,7宮為主啦,可以加埋5宮既,但原本個盤係講緊問卜者d野嫁嘛,咁我要睇佢個對象就要轉宮
轉宮點轉呢,一定唔係用手轉啦,係用個腦轉
7宮係對象嘛,咁要睇佢就將7宮變番做1宮(7之1),睇佢既感情就睇5宮,7宮變左1宮既話原本既5宮就變左11宮(7之5)
同理,去番本命盤想睇仔女用5宮,再睇個孫就要轉啦,5宮變1宮(5之1),原本既10宮就變左5宮(5之5)
12個宮位變144個,最多轉3次,即係可以5之5之5之5

唔知你明唔明

唔明😂😂😂😂😂😂😂

明明地

星盤呢家嘢....

睇有冇二次婚姻呢d咪要,不過轉宮唔係次次都轉到,要乎合生效條件先成立
7宮係婚姻,7之3(即係原本既10宮)成立既話就有二次婚姻

哦 好簡單姐
自己 --> 仔女 --> 仔女既仔女
轉一次 轉一次
有人會想睇仔女既仔女既仔女嫁咩

點解係7之3既
唔係7之7咩

有慧根,講到1999都明明地

仲有時間喺到留言

勁

技術上可行姐,但實際緊係冇人睇,所以轉宮唔算好實用

嗰個咪你lo

唔get

咦 我要諗下有冇load錯野先

3係手足 姐係兄弟bo 唔係咩

拆得開個星盤做幾個圈就會易明

3係溝通... 4係屋企唔是咩??

3宮係手足呀,同時可以理解為平輩
7宮對象,3宮係平輩,咁佢有第個對象即係話新對象同舊對象係平輩,所以就係3宮,即係7之3
btw我上面數錯,7之3係9宮先岩

古典占星第二次婚姻睇九宮，第三睇十一

3好多野嫁
兄弟,老死,平輩,溝通,文書,運輸等等
概括就理解為同外界接觸既野

最主要搞得清宮位代表咩.. 推宮轉宮相對比較易..

係呀,我數錯,頭先個cm更正番

上面唔知邊個講花菇

ps冇花生

完全唔知邊個

ig shop黎，叫人買水晶同許願瓶轉運既

但一個宮位包含好多野,當幾個宮位連埋一齊解就要用豐富既想像力
淨係同階+飛星都將3個宮位連埋左

me 😂😂
點解咁講

同階同飛星咩黎.. 未聽過...

可能我十二宮多野 GET得到

但佢啲塔羅真係準

古典占星d技黎
我12宮都有3粒,日水金,唔明點解我會比人話偽毒

幾錢占?

水同金都係十二... 番屋企啦你
仲要有埋日..

明明諗法情感同自己都收埋晒,唔多講出黎
咁都可以係偽毒,還我公道

原來係咁

笑左.. 我日木金係五宮.... 水係四宮...
同你差唔多相反

卜卦盤入面問轉唔轉工好都係用3宮
原本個盤既10工係原本事業,10之3就係新既事業

兩題nCr

10之3唔係命宮咩..

咁點解唔係10之10

要睇咩plan
我之前占好似二百蚊

nPr 呢

利申:跟紫x學,有咩野錯challenge佢好啦

10之3係12宮

同上面一樣咋嘛
兩份工係平輩,所以用3宮

challenge你仲好啦

平輩唔係指同等輩份咩
點解新職業係以輩份做單位
請不要嫌我煩膠
我好中意問野

首先要男神到一個程度係有人想去冒認你

佢點教我我點教番你地嫁咋,源頭係佢
challenge都有用嫁,我都唔識

乖啦

學以致用，融會貫通呀

因為新工同舊工係冇關係,所以唔存在邊個大d同邊個細d,呢個係一個同樣份量既野
如果10之10就係上司既上司

真

btw我用平輩呢個term諗住你會易明d

之前同花菇買咗魔花杯 完全唔work🤷‍♂️

其實我明推宮轉工既原理，只係我唔知用命盤推完
D宮位轉晒果陣用乜黎睇

有星你星又代表乜，咁解

慧根有限

唔該哂
不過我唔會咁快放棄既

呢個就明啲
咁互容呢
無啦啦點揀B行星出黎
希望你get我問咩

加油呀 可能佢都有睇呢過post !!

咪用同階+飛星+宮主相+宮內相+宮位互融
用晒呢類就睇晒
宮內有冇星影響好細,宮內星本身就係最低階既技巧,有星咪睇星+宮主星,冇宮內星就齋睇宮主星再用上面堆技
2宮見火,條友洗錢多,見月就守財奴,冇咩野好講

唔係咁易架cfu

寧可信其有

紫x派既占星就多涉宮同強星論,佢話自創坊間冇任何資料

睇個宮會睇宮內星加宮主星
我自己會睇宮內星>宮主星，軍官好似同我掉轉

有宮內星未當宮主星咁睇，但都要睇咩宮咩星
舉個簡單例，一宮有火星，火星10分
咁條友一定成日有損傷流血，人暴躁衝動，成面坑都唔出奇

我就totally disagree啦

你用邊個網gen星盤嫁

古典占星強調睇粒星有冇力多啲，類似強星論？
如果宮內有星，粒星有十分，又點會影響細呢

反之，當一宮獅子宮主星太陽飛五宮，但點知太陽0p或者負分既，粒太陽根本就冇力，唔見得佢五宮會好有太陽特質個喎

睇互融就要先明廟旺弱陷既概念,要明廟旺弱陷就要先背左d星體係咩星座係入廟,咩星座係落陷咁
背完又明左就可以開始睇
兩粒星分別同對方所落既星座有廟旺弱陷其中一種狀態就叫互融
例如火星天秤 金星白羊咁,火星天秤本身係落陷,金星都係,但佢地交換左個星座(互融)之後就變入廟,咁就火金互融成吉,呢刻改變左佢地原本既吉凶

過左去，都冇胃再講d咩
反正冰封三尺非一日之寒，兩個都有唔岩

我學果個係冇用

樓上講緊咩 明明係中文想偷望下竟然乜都睇唔明

類似啦,計分方法唔同姐
咁我主星睇宮主星嫁嘛,我知古典占星點計分,但唔同派冇得講

x2

可以點解

係用廟旺落陷計 不過其實我冇背 一開個網幫我搞掂哂

明一啲唔明一啲 呢個稍後再學

個人認為係要分享開心，好笑嘅嘢((呢個case

強星論係果粒星強既話佢所代表既宮位都會發展得好,同落咩宮冇關係
喂喂喂個盤火月最強,火又係5宮主,所以話佢多拖拍,結果dse已經a3

搞下爛gag

又寸我

我地要背嫁,第3堂開始佢每堂都捉人出去背默

邊忽似串你

好似好難背

宮誰星同宮內星概念未搞清

你整係同佢學占星?

都唔算難既,記兩個咋嘛,廟對宮係陷,旺對宮係弱

仲有靈數

如果我份工有錢我就報班了

葡萄佢

有無人讀過I大

報lo,做下同門師兄妹

宮主星咪果個宮位所入既星座既廟星

識人讀

我強項

真心好窮, 希望8月搵到有錢既工做啦

地盤

等你表演

唔係同事 之前出面識既朋友 中學雞
不過佢無同我成日呻 淨係講好多功課
可唔可以幫我占埋我同佢有無機會一齊
呢個po真係好岩我呢啲成日好多野疑惑既人

乜又係你呀

N展???

如果對方真係拍拖/有對象 點會到你
好似係

個個都認得佢啦

其實我講緊日文

樓上講緊咩+1

慢慢黎啦,逐步搞清d概念先,先由宮主星同廟旺弱陷入手

我有，有乜幫到你，civil n展

做我秘書

嘩嘩嘩

我做得唔得

Pa 一定要係女 細心啲
軍官想轉行？我過左上海好境既，預埋你

我都好細心嫁,火星處女

有得諗，我度度佢，日日捉你解塔羅同星盤

我今年都考唔到既就跟你搵食嫁啦

老闆

sport

可以一腳踏n船

中出邊行嫁其實

做我老闆

其實 我想讀既係ME

中出仲有我啊我啊，太陽水星巨蟹架

死仆街 奉指幫你做野架？唔該都冇聲有冇搞撚錯！

射死你 射死你 射死你呀！ 射死你個仆街！

射呀射，射他吧！

我開清潔公司

中出

我想要feedback聽故仔

我洗廁所好叻

現實稱呼:Kei
性別:女
問題:宜家細過我既個個男仔會唔會鐘意我？
諗問題既日期時間: 5/5/2017 07:48

從前呀，有隻大笨象🐘
係河邊吸~~~~~~~水🌊

請唔請掃地姐姐？ 我ok架

Johnson ?

我黎幫手抹窗，奶鞋底都得架

姐姐

點解呢條好似見過既
之前又係有條問關於細過自己既中唔中意自己

奶鞋底

係咪星爺嗰對鞋(蜘蛛絲呢，就係糖嚟嘅，啲屎呢…就真係屎嚟嘅)

虧妹你太虧喇，唔好同我爭

大家分工合作
你奶鞋底 我掃地 ok

錢2 劍8(杯侍) 劍侍(杯3) 杖10
想問下你地係咪朋友但係少交流果隻?

點解會係爭呢?
有兩隻鞋嫁麻

第一次問哩條炸

唔想理你，唔好笑

都少交流呀 只係可以whatsapp傾計
因為一科識左佢

做到莊臣咁大，我一定買起左我女朋友
我唔洗咁煩惱

你地夠未,老闆淨係叫我跟佢搵食,有叫你地咩 一個二個係到爭飯食
一個和尚擔水食,兩個和尚分水食,三個和尚冇水食既道理明唔明呀

其實一直都唔熟 只係同學關係
近排會主動whatspp 佢多啲
之後發現愈黎愈鍾意佢
但佢好傻好似咩都唔識咁
結果係咩意思？
唔該你呀

拿 我跟老闆搵食,虧妹跟我搵食,就咁決定

我走喇

直覺話我知，你有前途

其實佢好似係叫師姐...唔係叫你...

你讀下書先拉baby 我唔會唔記得你

番黎先答你
其他人想答可以答

想睇你點答

多謝老闆賞析
我一定會比心機嫁,願意為驢為🐎

打比佢

我估唔到咁快占左

緊係有叫我啦

你有自己有自己一片天

而家呢到有冇人練緊魔攻？

我既天願意比埋老闆

我做開pa點睇，考慮下我好無

好

行開啦你,我識揸車做埋司機呀,我出埋架車又點話,揸埋船亦得

個個都係水怪

識揸車加分

我game 入面都有架

識唔識乳頭相撲

秒

識揸車識揸船,上地下海都暢通無阻

.......
.......
.......
sorry lo

識唔讓浮潛同潛水，我有其他副業。。

潛水識呀,想撈埋水底清潔

中出我識剪片design 架！

有機會話你知

做youtuber

搵呢個po啲人玩相撲

讀你既書啦細佬
廿歲都冇學人爭飯食

謝謝賞識

喂另一壇可以請你 不過未開始同朋友傾。
搞工程物料要admin加design

執水底垃圾我ok嫁

做浮潛/潛水助教
學校遊學團

我講笑 雖然我真係識，不過我專心讀書同教補習

拿 我負責做晒所有野,你負責煮餐蛋麵比我食得嫁啦,我分我d糧比你

Part time 做 我一定錫住你

助教我冇咁高lv wo老闆
教上去要好多錢

唔好唔記得我呀，我精乖伶俐，肯學肯捱如果你會係澳門開分店

唔洗嫁，圍住班小朋友嫁炸。廢時佢地走散

仲有好多case等你占架，唔比走

澳門人？

你到底撈幾多飯
我呢代啲𡃁仔，來來去去都話要做banking

仲有船牌，
你跟中出搵食好快買到大飛架啦

咁又幾好做bo
我識rescue同first aid,有咩意外都唔洗驚

飯飯都撈啲 主業係清潔公司
其他就乜都試下咁。

可能佢識自己同自己玩乳頭相撲

六月搵你，傾緊價錢。

仆街我飲緊水

賣技能既時間到

係呀
精通中英文打字同word，做開cs同寫字樓工，
個人有條理，斯文大方溫柔體貼，老闆請助手或者秘書可以諗諗佢

不如你得閒諗下個po重可以點玩

澳門我冇生意

一路追po 一路飲水好危險

咁即係同我爭飯食姐

唔買啦

萬能po,玩咩都得嫁bo

他朝一日會考慮去澳門發展不防考慮下搵虧妹加入你既團隊 廢青唔靠d關係隨時冇野撈架

Johnson

你都比老闆睇中左啦，我sell下自己姐

你想游水接我？

cs成日比人蝦

社會好危險 我繼續讀上去成世喺大學算

我識掃地呀, 請我啦

唔接你呀,你過黎都唔係陪我既

掃地我撈埋呀

試過有客打黎投訴，鬧鬧鬧，之後我巡例講會mark低轉告比相關同事，然後個客話“算啦，打黎提點下姐，聽到你把聲咁我都唔好意思再鬧啦，下次唔好再犯就得啦，唔投訴啦，byebye”

比個位黎啦，我要做事業型女性

現實名稱: 啡色紙
性別: 女
問題：應唔應該繼續呢段唔清唔楚既關係？
時間：5/5/2017 20:41
第一次問麻煩晒

我過黎睇ben ben ❤️

不過我冇裝備,次次都係潛水會借

又唔關我事既

冇呀,我十項全能,咩都做晒,實行頂爛市計劃

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

我處理

咁你做義工唔收錢啦笨

貼錢做

ok wor

轉4k mon 會清𥇦啲

我發左達咪做

好多時香港人仲煩過大陸人

到時我又要搵第d野做lu

根本就係

上年summer 返酒店intern 有個香港人 將佢食緊既哈蜜瓜突登扔落地下 指定要我執 仲笑我係trainee

點轉
我都想知佢諗咩

又問下先
Mei
F
今年桃花如何
8:53pm 5.5

之前做波會cs d大陸人打親黎都好躁，一打黎就“幹你娘臭婊子！”

我好似錯過左招聘廣告，仲有冇機會

on99
當正自己土黃帝

軍官做爛市，我地冇行啦

嗱介紹返，唔係話hardsell 你，不過4kmon 的確可以令你隻啡色出啲吸引啲。見你咁慘，俾個折頭，不過唔好同人講

仲諗住入行做洗廁所架我

仲有唔知乜柒吃我的大雞巴
根本性騷擾啦屌

下個po cut 咗軍官個名佢

人地已經好迷茫

真名上連登

利申做開9upper
你話佢傻下傻下都幾啱
佢似係天真果type既人
我覺得如果講佢中唔中意你既話
我會話佢係對你有好感 但都似中意既
但係佢地同你一樣都係少少淆同埋唔知對方點諗

(戀人 錢2 杯王)

女神啊嘛
佢話下次係融咗既朱古力 要你徒手執

所以未要笑下囉

投訴佢啦

我以前做sales試過有客喺fitting痾屎添
好彩唔係我企fitting唔洗我執

同返佢講 你當面柯屎我徒手又點話呀

陰公

你太年輕了

投訴個客？

你太天真了

no la 我trainee咋 我畢唔到業咪死 點夠佢玩

我又真係笑左既，隨左啡色出d 其他色係咪都係一樣有呢個效果先？

同啊頭講 個客性騷擾你

唔該晒你呀
我真係好鐘意佢
好想同佢發展
但我又好多野都驚
一黎我又慢熱
又怕煩住佢

一睇就知 我係講就兇狠 做就碌撚既毒撚

利申返 真係係鵪春唔講野

同埋佢近排覆我都似冷淡左咁

呀頭都已經幫左，但d客點講野好難控制
不過都係做左幾個月冇做

個男仔既火水風土
tower, wands10, lovers, swords8/hermit (一齊出)
大家點睇

但小心番未來唔好

營業船 咁我唔夠你爭wo

法國你好少覆文字

毒撚係咁

思想上視對方為非常值得交心甚至係可以發展做情侶
情感上因為行動上既制肘進退兩難局面導致壓力重重?

個男仔對你一時熱情一時冷淡, 其實佢都唔係好知自己想點
佢係咪幾怕醜下
我覺得! 佢有D feel到你鍾意佢, 都覺得你幾好
但佢都係唔敢主動發展, 似係佢自己有D難題未解決
你會覺得而家關係好似好單向, 好似得你自己係到pursue緊咁
但係未來應該會更好, 會昇華
你地之間問題係諗多, 做少, 好似你咁講又怕對方覺得你煩, 唔敢呢樣個樣
建議你想做就做, 唔洗怕

講明先, 唔包生仔, 唔好番黎搵我

行動上既制肘
咁我係咪要死心

想搵番你喎

我都覺得佢係有制肘, 唔知佢自己有咩煩緊, 不過既然佢有好感, 我覺得唔應該放棄住

生到仔先搵我啦

咁大架船我冇用 大飛我都冇架

生女呢

姓名：kit
性別：男
問題：我中意緊嘅女仔之前有中意嘅人，宜家唔知，我想同佢表白，想知有冇機會？
p.s佢知我想同佢表白
諗問題嘅時間：2017/5/5 21：07pm

生女留比我個仔

紅字點解

judgment呀, 我覺得會更上一層樓...
(一係fdzone變best fd..一係一齊

變bestfd

所以請我好啦

睇你地造化

咁你地又估唔估到我係一個點既人？

英文柯佬已炒
人生已灰

我試左#950條問題...WTF...

無啦啦邊有審判....

其實老友記係咪真係好憎後生仔🙂

係

我再開左幾張 sor
現在: 杯5
未來:審判
問題: 星星
解決: 劍騎

大師解牌唔洗你教

你開到D乜, 我地對下

我要同空空大師學野架, 你唔好離間我地

劍10 劍2 星10 吊人

我錯
我繼續去睇占星書

女仔火水風土:
杖1
月
錢皇
劍騎
現在: TOWER
未來: 錢10
我唔解啦, 廢事害人

好得意
你係叫星星

我諗左陣, 點解會有星10

圓圈上既星星

星騎 星侍 星王 星后

個人認為唔表好過表

今日終於感受到🙂廿幾歲女 比個收銀叫我做呀婆 跟著搭巴士 隔離個女人落車 用個袋整落我副眼鏡到🙂

咁你解比問卜者聽啦

我都唔知點解
解唔到咪走人
做咩姐

你睇邊本 戴鵬飛果本幾好嫁

有咩可能..

我同d老友記好好玩

我想講我18歲做酒樓炒散, 比個女人叫我做呀姐

又要開PO

我夠比人叫叔叔

我而家睇緊作者希斯莉
但係唔算講得好
但有好多case
而家順便睇緊紫x啲片 睇緊有冇錯concept

你地關係好唔好?

我認為呢唔表好過表

PS:嚴重9UP

啲牌要洗勻啲了

我卜卦都係睇佢

可能我個樣太老積 人地女神呀嘛

我覺得個女仔仲係好唔開心, 佢決定寄情第2D野(讀書/做野), 你表都唔會有好既答案

PS 9UP

1001

軍官叔叔

唔係喎，我好夠老人家照住我